V součásné době , většinzoru , to by bylo zbytečný .
V Čechách škole mají volnější než V Číně .
Nedostane domácí úkol , předměty jsou příliš moc lehký .
Ale jsem viděla na vlastní oči , děti chovájí jako ve školce , vyrušují při vyučování , nepíšou domácí úkol , ani pisemnou zkoušku .
Protože dobře ví , že nedostane na vysvědčení pětku .
Já osobně si myslim , že češti studenti mají více výhody než ostatní studenti .
Protože lety povinná školné docházky .
Ale hlavni je to zdarma .
Třeba v součásné době v Číně , hodně dětí kvůli něčemu musí zůstat doma .
Ale děti odmlouvají rodičům , myslim že to neni vážně , ale hlavní chování ve škole .
